現實係個社會已經唔係一切正常,點解咁多風向叫人唔好搞馬場?

可唔可以醒一醒 搞尻馬場同五大訴求有咩直接關係

呢D POST都會有成800個正評, 連登既質素真係每況愈下
頭場有何妖既馬, 如果有幾百人搞馬場就可以令一個所謂慈善機構跑唔成馬我覺得係好低成本就可以獲得好大成效既事
咁既社會風氣之下仲可以馬照跑舞照跳本來就已經係一件好荒謬既事
道理同罷工, 搞狗二代, 搞狗擺酒一樣, 唔係直接都絕對係間接比壓力政府同狗隊
馬場見

光復香港

驅逐共黨

馬場見

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

一講到錢就好多人現形

如果每個星期都跑唔成馬, 廢老都變勇武

唔知D左膠泛粉同黑警加埋有幾多連登AC係手

今晚先去馬場
再去維園球迷大和解

推呀!!!

再10連

9

8

7

6

5!

Tui

4

3!

2!

1!

唉

咁事實係搞馬會對個活動係無乜幫助 無啦啦去光復佢係咪想四面樹敵？

何妖有馬出？
入去噓下佢先